跪地求教)點樣儲紙品先可以令佢無咁易黃?

仲有棋紙盒之類
唔想放幾年生黃點

抽濕，保鮮袋

過膠？